人要救，但係今日唔係end game

只有我地成功，先係end game 嘅一日

開花救人呀，一齊睇聽日嘅日出

中大根本唔夠人唔知點解仲要開花
點解佢地要分人手理你 你又唔係攻中聯辦

開花

家長要去曬暴大接仔啊

冇錯 我地係鬥緊長命

唔係中大人要開花呀大佬 係黑警強攻人地校園 你訓醒未

過到今晚再諗

屌你啦， 當end game 咁打架啦， 唔通等2047？

你訓撚醒未？

反擊 各位

今晚輸分分鐘endgame，幾千人呀大佬

Sir

又唔係end game?咁幾時end 中大爆就end哂呀

依家就係endgame
刻不容緩

遠水不能救近火！！只係各地開花，班狗可以用無警時份唔理你！！

分頭行事！
主力反包！擋水炮車！！
另小隊開花！

中大地理難去，但去到就去！人多就咩都有可能！求下大家！！

笑撚死成日唔end game
日日咁既心態愈拉愈多人

暴大=港版烏克蘭獨立廣場

鬥到2047 努力呀

唔好亂帶風向
班狗成副gear，硬撞只係單方面屠殺
要對準政權用經濟戰痛擊政權呀各位

#八大永久罷課

sorry forgot the hashtag